Q: What are the Buggy Races also known as?
A: Sweepstakes

Q: How many miles is the course around Schenley Park's Flagstaff Hill?
A: .84

Q: How many pushers are required in a buggy race?
A: Five

Q: Which team has been celebrating its 50th anniversary of Buggy?
A: Fringe team

Q: What is the Fringe workshop in the basement of the East Campus Garage called?
A: Froom

Q: Where will the Buggy Showcase take place this year?
A: Weigand Gymnasium in the Cohon University Center; Weigand Gymnasium

Q: Who is the social chair for the Fringe buggy team?
A: Tishya Girdhar

Q: How long has Amy Chen been driving a buggy?
A: Four years

Q: What do you call the team members who provides a signal for buggy drivers to know when to start the right-hand turn from Schenley Drive onto Frew Street?
A: Chute Flagger