Q: The first two years of the Ph.D. program in LTI are similar to which other program?
A: MLT program

Q: What career paths do most LTI Ph.D. graduates pursue?
A: Professors and research scientists.

Q: What is the minimum number of units of graduate-level courses that a student pursuing Ph.D. in Language and Information Technologies must pass?
A: 96

Q: What are the three mandatory courses for a first-year student pursuing a Ph.D. in Language and Information Technology at Carnegie Mellon University?
A: Grammars and Lexicons, Algorithms for NLP, Directed Study

Q: What is the application fee for an applicant applying to any of the LTI's graduate programs after November 29, 2023?
A: $100

Q: What is the Institution Code of Carnegie Mellon University to submit GRE scores?
A: 2074

Q: How many letters of recommendation are required to apply to the graduate programs of LTI?
A: Three; 3

Q: Who do we contact for any specific application or admissions questions regarding the Ph.D. program in Language and Information Technology?
A: Stacey Young