Q: Can MCDS students participate in research projects and publications as part of their Capstone Project?
A:  Yes

Q: Who is the Director of the Master of Computational Data Science program at Carnegie Mellon University?
A: Carolyn Penstein Ros√©

Q: What is the website URL of the Academic Integrity Website at Carnegie Mellon University?
A: https://www.cmu.edu/policies/student-and-student-life/academic-integrity.html

Q: What is the phone number for the university ombudsman at Carnegie Mellon University?
A: 412-268-1018

Q: What is the Carnegie Mellon Code?
A:  The Carnegie Mellon Code is a set of standards that students are expected to adhere to, including academic integrity, honesty, and responsibility.

Q: What are the requirements for full-time status for MCDS students?
A: To maintain full-time enrollment status, a student must enroll in a minimum of 36 course units per semester.

Q: What are the consequences of failing to maintain full-time status?
A: If a student fails to maintain full-time enrollment status, they may be placed on academic probation or be at risk of being dismissed from the program.

Q: What are the three concentrations available for students pursuing the Master of Computer Science degree with a specialization in Data Science, and what courses do they entail?
A: Analytics, Systems, and Human-Centered Data Science

Q: What are the Capstone courses that all MCDS students must complete?
A: 11-634, 11-635, and 11-632
