Q: How many students, staff, and faculty are in the School of Computer Science (SCS) at Carnegie Mellon University?
A: Over 2000

Q: What is a set of guidelines that prohibit academic dishonesty and promote originality and proper citation at Carnegie Mellon University?
A: Academic Integrity Policy

Q: Who is the Dean of the School of Computer Science at Carnegie Mellon University?
A: Michael I. Shamos

Q: Who at Carnegie Mellon University holds the tile of Distinguished Career Professor?
A: Michael I. Shamos

Q: What is the maximum number of semesters a student has to complete their degree requirements in the MSAII program?
A: Five consecutive semesters

Q: Are there any prerequisites for the AI Engineering course (11-695) in the MSAII program?
A: Yes

Q: What is the name of the course that students must complete as part of their internship requirement in the MSAII program?
A: LTI Practicum

Q: How many times can a student retake a required course in the MSAII program?
A: Two

Q: What is the minimum QPA required for a student to avoid being placed on academic probation?
A: 3.0

Q: What is the consequence for a student who receives two Academic Integrity Violation (AIV) letters?
A: A student who receives two AIV letters will be terminated from the program

Q: What is the total number of units required for graduation for students from MSAII
A: 195

Q: Can a student drop either of the courses taken during the summer?
A: Yes

Q: How many lanes does the University Center's swimming pool have?
A: eight lanes

Q: What is CMU Alert?
A: CMU Alert is a system that sends voice and/or text messages to registered phones in the event of a campus emergency that threatens public safety or during tests of the system in the spring and fall semesters.
