Question: What is the author ID of Shinji Watanabe?
Answer: 1746678

Question: What is the name of the faculty from Carnegie Mellon University, who wrote a paper that tells that zero shot generalization of text to text transformers improves model generated pretrained signals?
Answer: Chenyan Xiong

Question: What is the paper id of the paper with publication link http://arxiv.org/pdf/2305.11789?
Answer: 9bce3661f01825ad56dc9d2b3d254fd9e3792360

Question: What is the name of the faculty whose author id is 1686960?
Answer: Lori Levin

Question: Give me the publication link of of the paper "Do All Languages Cost the Same? Tokenization in the Era of Commercial Language Models"
Answer: http://arxiv.org/pdf/2305.13707 

Question: In which year was "GPT-Sentinel: Distinguishing Human and ChatGPT Generated Content" published?
Answer: 2023

Question: Did the faculty with author id 1700325, publish the paper titled "Crossing the Threshold: Idiomatic Machine Translation through Retrieval Augmentation and Loss Weighting"?
Answer: Yes

Question: What is the title of the paper that identifies three main reasons why kNN-LM perform better than standard LMs?
Answer: Syntax and Semantics Meet in the “Middle”: Probing the Syntax-Semantics Interface of LMs Through Agentivity
