Q: Who founded Carnegie Mellon University?
A: Andrew Carnegie

Q: What is the Official Mascot of CMU?
A: Scottish Terrier; Scotty
 
Q: Where is Carnegie Mellon University located in the United States?
A: Carnegie Mellon University is located in Pittsburgh, PA 15213, and it is also located in Silicon Valley.

Q: When was Carnegie Mellon University founded?
A: 1900

Q: How many undergraduates enrolled in CMU for fall 2021?
A: 6982

Q: How many graduates and doctoral students enrolled in CMU for fall 2021?
A: 7062

Q: How many alumni does Carnegie Mellon have?
a: 102,577

Q: What are Carnegie Mellon University school colors?
A: Cardinal and Gray

Q: What is the Football Stadium and Track and Field of Carnegie Mellon called? 
A: Gesling Stadium

Q: What is the Capacity of the Field Turf at Carnegie Mellon
A: 3,500

Q: What is the basketball gym of Carnegie Mellon University called?
A: Wiegand Gymnasium

Q: Who is the president of Carnegie Mellon University?
A: Dr. Farnam Jahanian

Q: Who is the athletic director of Carnegie Mellon University?
A: Dr. Josh Centor






