Question: <pad> How many years has Buggy Races Keep Rolling at Carnegie Mellon been going on?</s>
Answer: <pad> 99</s>

Question: <pad> What number can you call to get more information about the Buggy Races?</s>
Answer: <pad> 412-268-2902</s>

Question: <pad> six people to maneuver the.84 -mile course around Schenley Park's Flagstaff Hill</s>
Answer: <pad> three-wheeled ash can are enough to get you up the hill, it's not enough to get you down.</s>

Question: <pad> How many people are needed to make a successful race happen?</s>
Answer: <pad> dozens</s>

Question: <pad> Each has a body, pushbar for runners to move the machine up the hills, wheels, a safety harness and driving and braking mechanisms. Some also includ</s>
Answer: <pad> w they build the machines, in particular the way they brake, steer and what types of wheels are used.</s>

Question: <pad> Fairings have been a key feature for the Fringe team in recent years, which is celebrating its 50th anniversary of Buggy. "We have a</s>
Answer: <pad> e fairings, a type of housing around the wheels that help reduce drag, make the vehicle quieter and just looks cool.</s>

Question: <pad> What is the name of the person who leads the Fringe t?</s>
Answer: <pad> Diya Nuxoll</s>

Question: <pad> What is the name of the vehicle being raced and also a nick?</s>
Answer: <pad> Buggy</s>

Question: <pad> Chute: A section of the freeroll portion of the buggy course</s>
Answer: <pad> Where buggies make the sharp righthand turn from Schenley Drive onto Frew Street</s>

Question: <pad> Who provides a signal for buggy drivers to know when to start the right-hand turn from Schenley Drive onto Frew Street?</s>
Answer: <pad> Chute Flagger</s>

Question: <pad> What is the structure attached to a buggy that a person pushes to propel that buggy forward?</s>
Answer: <pad> pushbar</s>

Question: <pad> What is the name of the procedure whereby one pusher finishes pushing a buggy and the next pusher in sequence starts to push that same buggy?</s>
Answer: <pad> Bugg</s>

Question: <pad> What workshop is in the basement of the East Campus Garage?</s>
Answer: <pad> Fringe</s>

Question: <pad> "We're used to saying everything with 'fr' in front of it but when we say something in front of other people, it gets them confused," said Fringe head mechanic Dave Singh</s>
Answer: <pad></s>

Question: <pad> Fringe vehicles often are named with the letter "B," like Boson, Blueshift, Bissa and Bumper</s>
Answer: <pad> Bumper</s>

Question: <pad> This year's buggy names will be under wraps until Thursday, when the Buggy Showcase will take place from noon to 2 p.m. in Weigand Gymnasium in the Cohon University Center. It's one of the few times spectators can</s>
Answer: <pad></s>

Question: <pad> ee buggies up close. Dave Singh explains how Fringe builds its buggies. Each team keeps its actual processes a secret, but each buggy has certain features such as a body, pushbar, wheels and driving and braking mechanisms. Behind Singh are other</s>
Answer: <pad> ee buggies up close. Dave Singh explains how Fringe builds its buggies. Each team keeps its actual processes a secret, but each buggy has certain features such as a body, pushbar, wheels and driving and braking mechanisms. Behind Singh are other</s>

Question: <pad> Drivers, have the closest connection to the vehicles, aside from the mechanics who spent countless hours building and maintaining individual buggies</s>
Answer: <pad> hours</s>

Question: <pad> Teams practice nights and weekends throughout the fall and spring semesters as weather permits.</s>
Answer: <pad> Which of the following is true?</s>

Question: <pad> How did she get over being claustrophobic?</s>
Answer: <pad> She started as a mechanic and got behind the wheel for la</s>

Question: <pad> What is the name of the Fringe b?</s>
Answer: <pad> Boson</s>

Question: <pad> All drivers are required to have five pieces of safety gear: mouth guard, goggles, a harness that includes three points of contact to the body of the buggy, gloves and a helmet. And during pr</s>
Answer: <pad> safety is a top priority for teams</s>

Question: <pad> What can make or break a fast run?</s>
Answer: <pad> potholes</s>

Question: <pad> What is the name of the person who has been driving for four years?</s>
Answer: <pad> Amy Chen</s>

Question: <pad> How many lanes may run?</s>
Answer: <pad> two</s>

Question: <pad> What does the narrator like to do?</s>
Answer: <pad> The narrator likes to race.</s>

