Q: When are rehearsals?
A: Football season: Mondays and Thursdays from 5:30 p.m.-7:30 p.m. and Game Day 9:30-11:00a.m. Concert Season: Mondays and Thursdays from 5:30-6:30 p.m.
Location is the CUC Studio Theater.

Q: When are performances?
A: The Kiltie Band performs at all home football games, a holiday concert, and two spring concerts. Times and dates for all performances are announced at the first practice.

Q: Are there auditions?
A: No, any member of the campus community with music experience is able to join the Kiltie Band!

Q: Do I have to memorize music?
A: No, the music is changed for every show. You should invest in a good and trusty lyre.

Q: When is the first rehearsal?
A: On the first day of class (Monday) at 5:30 p.m. in the CUC Studio Theater. If you have questions, please email the Director at jolisar@andrew.cmu.edu.

Q: Can I borrow a school instrument?
A: There are several Kiltie-owned instruments available for your use. Loans begin at 4:30 p.m. before the first rehearsal. 

Q: What do they wear under those kilts?
A: Join and youâ€™ll find out!

Q: When and how was kiltie band formed?
A: The Kiltie Band began in 1908 with a group of just seven students dedicated to supporting Carnegie Tech football, and today's Kiltie Band continues a tradition of excellence originated over a century ago. The Band took the field for its first official performance on November 25th, 1922, on what would have been Andrew Carnegie's 87th birthday.

Q: What does kiltie marching band consist of?
A: The Kiltie Marching Band consists of musicians and colorguard and plays at all Carnegie Mellon home football games. There is a new show every week with music ranging from traditional marches and oldies to current pop tunes and jazz standards.
