Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> 25 Great Things About SCS | SCS25 - Carnegie Mellon University School of Computer Science</s>
Answer: <pad> What is the correct title of the article?</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> What does Skip to main content do?</s>
Answer: <pad> skips to the main content</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the legal system? Answer: Legal</s>
Answer: <pad> judicial system</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the event? Answer: Events</s>
Answer: <pad> Events</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who registers? Answer: Register</s>
Answer: <pad> The person who registers is called a register.</s>

Question: <pad> Question: What is the title of the passage? Answer: 25 Things</s>
Answer: <pad> 25 Things</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who wrote the book? Answer: History</s>
Answer: <pad> Hemingway</s>

Question: <pad> What is the name of the video?</s>
Answer: <pad> "Video"</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the game that is featured in the article? Answer: 25 Great Things About SCS</s>
Answer: <pad> SCS</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> Question: What is the name of the person who is a member of the senate? Answer: <unk> No Answer></s>
Answer: <pad> The person who is a member of the senate is called a senator.</s>

Question: <pad> What’s so great about computer science at Carnegie Mellon?</s>
Answer: <pad> We're glad you asked! Here are 25 great ideas from CMU computer scientists to think about as we celebrate the birthday of the School of Computer Science.</s>

Question: <pad> Can you write a working computer program without a computer?</s>
Answer: <pad> by writing the instructions on 3-by-5 index cards that were manipulated on the kitchen table by Newell, his wife, and a group of Carnegie Tech grad students</s>

Question: <pad> Multi-core processors are common in today’s computers, but they were still science fiction in the early 1970s.</s>
Answer: <pad> yes</s>

Question: <pad> Cognitive tutors were able to adapt, presenting harder or easier problems as students learned or stumbled.</s>
Answer: <pad> presenting harder or easier problems as students learned or stumbled</s>

Question: <pad> What was the first computer system capable of continuous speech recognition?</s>
Answer: <pad> Hearsay I</s>

Question: <pad> What was the joke that endured for more than three decades?</s>
Answer: <pad> Emoticons</s>

Question: <pad> What was the dream of computer scientists?</s>
Answer: <pad> put a workstation in every home and office</s>

Question: <pad> What was the name of the person who spent four years inspecting and cleaning up the contaminated reactor building at the crippled Three Mile Island nuclear plant?</s>
Answer: <pad> Red Whittaker</s>

Question: <pad> Why should humans adapt to fit computers?</s>
Answer: <pad> Shouldn’t computers adapt to fit humans?</s>

Question: <pad> What are scientists in the Language Technologies Institute moving from science fiction to real life?</s>
Answer: <pad> universal translator</s>

Question: <pad> At the core of all modern Apple devices --- including iPhones, iPads and MacBooks --- is the Mach kernel, developed at CMU under the leadership of then-professor Rick Rashid</s>
Answer: <pad></s>

Question: <pad> Hitech, developed by CMU researcher Hans Berliner (CS’74), was the first computer to achieve grandmaster status</s>
Answer: <pad> Deep Blue</s>

Question: <pad> What was the first programming language able to run on almost any platform?</s>
Answer: <pad> Java</s>

Question: <pad> What standard is used by all email programs to send photos and other files over the Internet?</s>
Answer: <pad> MIME</s>

Question: <pad> What was the most-visited site on the Web by 1999?</s>
Answer: <pad> Lycos</s>

Question: <pad> What did Clarke receive for his role in the development of model checking?</s>
Answer: <pad> Turing Award</s>

Question: <pad> Who invented a “Completely Automated Public Turing Test to tell Computers and Humans Apart,” or CAPTCHA, to help foil the bots?</s>
Answer: <pad> Luis von Ahn (CS’03,’05), Nick Hopper (CS’04), John Langford (CS’02) and CMU professor Manuel Blum</s>

Question: <pad> What was the synchronized system of robotic cameras and advanced image processing called?</s>
Answer: <pad> Eyevision</s>

Question: <pad> How many years after Carnegie Mellon’s early attempts at self-driving vehicles progressed slowly, creeping around Pittsburgh’s Schenley Park did CMU’s self-driving SUV, named BOSS, win the 2007 DARPA Urban Challenge road race?</s>
Answer: <pad> 18</s>

Question: <pad> What are CMU researchers Tom Mitchell and Marcel Just decoding?</s>
Answer: <pad> brain scans</s>

Question: <pad> How many people could be saved if it was easier to match recipients with donors who are unrelated?</s>
Answer: <pad> 20</s>

Question: <pad> What allows players to fold and shift RNA molecules to solve on-screen puzzles?</s>
Answer: <pad> EteRNA</s>

Question: <pad> What is the name of the language tutoring software that enables users to learn Spanish, English, Italian, German, Portuguese or French for free through its website and mobile apps?</s>
Answer: <pad> Duolingo</s>

Question: <pad> What was the name of the IBM computer that defeated two human champions on the game show Jeopardy?</s>
Answer: <pad> Watson</s>

Question: <pad> What is the name of the person who developed practical encoding schemes that are difficult to break?</s>
Answer: <pad> Shafi Goldwasser</s>

Question: <pad> What are the new signals being studied around the country?</s>
Answer: <pad> Smart traffic lights</s>

