
Q: Who founded Carnegie Mellon University?
A: Andrew Carnegie

Q: What is the Official Mascot of CMU?
A: the Scottish terrier is the university's first mascot of Carnegie Mellon University. The live dog is also known as Scotty to the Carnegie Mellon community
 
Q: Where is Carnegie Mellon University located in the United States?
A: Carnegie Mellon University is located in Pittsburgh, PA 15213 and it is also located in Silicon Valley.

Q: When was Carnegie Mellon University founded>
A: 1990

Q: How many undergraduates enrolled in CMU for fall 2021?
A: 6982

Q: How many graduates and doctoral students enrolled in CMU for fall 2021?
A: 7062

Q: How many Alumnis do Carnegie Mellon have?
a: 102,577

Q: What are Carnegie Mellon Universities school colors?
A: Cardinal and Gray

Q: What is Football Stadium and Track and Field of Carnegie Mellon called? 
A: Gesling Stadium

Q: What is the Capacity of the fieldTurf at Carnegie Mellon
A: 3,500

Q: What is basketball gym of Carnegie Mellon University called?
A: Wiegand Gymnasium

Q: Who is the president of Carnegie Mellon University?
A: Dr. Farnam Jahanian

Q: Who is the athletic director of Carnegie Mellon University?
A: Dr. Josh Centor






